千其唔好同廢中廢老們解釋

同佢地解釋任何嘢=晒鳩氣
是咁的
小弟返工嗰度有個廢老，有個廢中
咁啱就講起貿易戰，人民幣
咁個廢老就死好命嘅
九幾年大陸買咗樓，幾年前賣咗賺一筆
我就話，如果係我嘅，我會轉晒啲錢做美金（因為近排中國局勢+貿易戰)
之後佢就話美金弱勢，人民幣強勢，所以美金兌唔過
我解釋，美國係全國最穩健經濟體系
而且人民幣嘅本錢係美債，美國一唔認就仆直。
美金仆街人民幣就揾阿差信
之後就俾廢中話我偏激
話支那發展到而家一定有返啲本錢，無可能爆
我問佢點解 佢就話我覺得

所以唔好同佢地解釋教精佢地 由得佢啲人民幣變陰屍紙算 極度脱離現實

平時同佢地傾開計 佢地從來唔留意新聞
個廢老就明顯好自卑，成人借啲意讚自己
唔識扮識

吹水怪 又自大又自卑

叫佢地all in A股算啦
身體力行支持嘛

你應該認同佢，鼓勵佢上大灣區買樓

佢地共通點係
書又讀得小 字都唔識多隻
講嘢無邏輯 靠感覺唔理現實
你一講得唔啱聽就話你偏激

國家有難唔捐錢畀大陸又唔買大陸嘢
我都識噏啦 得個講

同細路講重有用
至少部分會聽教先

跟本廢老就係香港既吸血鬼

好撚盲塞 不願接受現實咁
細路起碼會接受下人地意見先

同廢老嘈慣 就領略到只係際遇使然 講都冇謂 時辰到佢哋奶嘢睇法就會自然變

仲有就係貪小便宜
成日同我講用支那寶有幾多印花好抵
之前喺街執到人張八達通就即刻嘟晒佢
痴撚線

你應該叫佢all in人仔嘛

佢而家啲錢咪全部人仔

諗返起都戇鳩
佢話a股遲啲會升返我問佢點解，佢話我覺得

一年後：

美金弱勢

D人沽緊HKD + 歐元買美金

提佢地返中國買樓，有排升

長渣人民幣啦

從今日起大家快啲叫你身邊嘅廢老買多啲a股

廢老：中國係美國最大債主，中國一叫還錢美國仆直啦

你方向錯晒，係我就同佢同聲同氣，叫佢趁低吸納A股同人民幣，屌你仲有個2025計劃，想窮都難

同佢地講政治
一話"呢班人又搞事" 我就搬孫中山出嚟
雖然大家都知孫大炮係個仆街，蘿莉控
但係老一輩到係上曬神枱
將"搞事嘅人" 同 政府 嘅關系 轉為 孫中山同清政府嘅關系，佢地就冇聲出

佢地連基本常識都無 中國買咗美債都唔知

屌你老母唔好話講政治，基本常識都無，我講個fact出唻都要質疑

中唒大中華大統一嘅儒毒嘅一代基本無救

順勢點佢哋all in中國算啦

班垃圾就係要拉你入佢地冇邏輯既戰場
當要用邏輯嘈佢地既時候就已經輸左

班垃圾真係死好命㗎咋 唔係真係咁有料

到時時勢一轉 就係到佢哋仆街之時

係醒嘅始終都係醒

我不嬲都叫佢地All in支那架啦

唔洗講咁多喇
你叫佢睇下美股A股就知咩事
道指就嚟創新高

我最鍾意睇人仆街，我唔會當面教佢地，反而配合佢地先好玩，上太空又搞艦隊頂死美國
終有一日靠呢班垃圾推死支那

最近都參透呢個道理 啲死廢中廢老思想偏激到仆街
以後唔會再同佢地嘈 求其hea佢地算

佢地睇完:我覺得好快會跌返
我:點解
佢:我覺得

叫佢睇路唔聽，仆街又賴地硬

D廢老成日講到以前幾慘 所以呢家既野完全廢既
你講雨傘佢就講 六四仲慘
你講天琦 佢就講劉山青仲慘

總結:後生仔=廢青 唔夠佢地慘

今日剪頭髮先聽到隔離個廢中同髮型師吹水講貿易戰
開頭話搵埋歐盟夾美國
之後仲話唔洗啦中國自己都打贏啦，美國爭我地中國咁多錢
我係隔離忍笑忍得好撚辛苦呀

解唻都晒鳩氣，我講完佢完全無視自己發表偉論

區區千幾億
13億支那人一人捐一舊都砌低美國啦係咪先

開緊直播呀 屌鳩佢啦

錯post

啲廢中廢老永遠都「覺得」自己所謂嘅獨到「見解」啱晒 完全唔會聽人意見
聽完都係得啖笑，始終係有代溝

到佢講嘢有見地小小支那已經變返文革初期

導返佢地轉頭all in大灣區

人仔強？呢期跌到仆街喎

對住啲老一輩既要先扮認同佢地 扮同佢地friend 再搵件大事陰鳩佢地 佢地就會知衰 硬碰硬佢地唔會覺得自己錯

換係呢個年代班友只會係地底泥，但好彩生啱時候，成世柒下柒下都可以有層樓揸手唔洗憂

佢話每年七八月都會跌，年尾會升返
人民幣強勢呀

同廢佬傾計一定係鬥吹水
講自己A股賺好多
介紹幾隻A股比佢
話用黎收息夠穩陣
最少都講下邊間銀行做人仔定期

樓主應該精神上大力支持廢中廢老

話明廢中廢老咪有鳩佢廢

到時睇住佢人又老,錢又無,退休果時共享支那榮耀,就開心囝

其實我又唔會話特登陰鳩人
不過講咗唔聽嘅就抵你仆街

教精班柒頭做乜 中国人呀嗱

咁啱講起啫 我又唔係勁未夠班教人

巴打你太遲知呢個道理😂

佔中果期同啲親戚飲茶
廢老：班人佔中搞搞震啲差佬打柒佢地就啱啦
我：啱呀應該要再激啲嚇下佢地，好似六四果陣咁碌死晒啲學生就最好
之後佢冇聲出

廢老日撚日吹奏強國有幾好，又話環境好乜乜柒柒
叫佢咁愛國不如搬上去但又唔肯

叫你訓身買大灣區樓la
身體最誠實，唔好放$係香港啦

叫佢 訓身買大灣區樓la
身體最誠實，唔好放$係香港啦

好彩做finance
公司無呢啲咩都唔識既廢老

家庭聚會時我地後生既
已經放棄同長輩講中國
政治經濟文化都唔應
由佢地自己圍爐

我公司有兩個大陸同事 佢地都心知肚明 知道人仔揸唔落 係咪滙錢出境啦
係啲廢中廢老ON9姐

A股而家睇個PE其實好抵買。but打貿易戰就不了。拎住D港紙就夠了

樓主同佢理性分析佢就話偏激
問廢老有咩高見就我覺得
真係唔知邊個偏激d

做咩要個支那人出黎同佢講。

唔駛解釋，只需附和，要死唔通唔俾佢死咩

屌你老母我覺得 真係忍唔住笑o左

岩啊，佢地講d唔合理既野，就要講得誇張失實過佢地，等佢地知道自己幾膚淺

個廢中仲諗住唱返啲人仔㗎

啲廢老全部得把口9up
使乜浪費時間
到有衰野燒到埋身佢地即刻會轉軚架啦

成日講支爆講足幾十年都未爆啦

我明

晚晚都見到件睇住cctvb , 但其實聽唔明既人打飛機

識小小扮代表都算
而家唔識都扮代表

不嬲唔解釋，奶開共果班仲應該叫佢去用行動支持共匪

貿易戰有危就有機，你地仲唔去趁低吸納就走寶啦

應該水佢地為國捐軀，話而家係低吸人仔同a股好時機

美金仆街唔係全世界都杏加橙咩 ?

佢地邏輯就係人民幣除外

係 心入面冷笑一下就得

休得佢啦 勸又勸過

人民幣狂跌緊都強勢?

叫佢申請埋中國二等居住證啦

班廢老買大灣區樓 買A股嘛
講就咁口響 做就鳩縮

所以當時英國唔比全部香港人有居英權
係非常正確

冇錯 想食兩家茶禮 收皮啦

n年前已經冇同佢地一般見識

佢話每年呢個時候都會跌

大家有咩意見

今晚同林太講

8達通都算 試過執到部iphone
開機個mon寫明唔交去察館就報警告人賠錢
仲好理直氣壯咁講電話邊個執到就屬於邊個
解釋左iphone有機主記錄加上有得track都唔撚信 唔肯交 痴撚線

d廢老唔識經濟，由佢去死啦。

之所以點解香港咁多社會矛盾，源頭就係廢老。識經濟一定知上一代繁榮係由一下代既勞動力提供。過去十年美國佬係咁QE，強國經濟又好，兩大水喉射住香港，射到d樓價升到飛起。

香港政府自己唔增加土地供應，仲夾埋廢老話係後生仔問題添。下一代一係上唔到樓，一係上到車食貴樓價，美國加息引d錢走既，香港局加息既，食左貴樓個班就高位接完火棒再要食貴息。下一代供養左上一代人既繁榮，仲要背上唔捱得既名譽。廢老正仆街！

將來反支最大力量
就係呢班投資支那觸礁嘅廢老

人仔要靠貶值打貿易戰，美匯指數就升緊

中國不穩定因素多到不得了，美帝如果出事支爆發生可以跌到你唔信

有部分廢老係某個領域知識到小小就當自己係世界博士乜佢都識，但講啲嘢又錯漏百出

收嗲啦廢老，你係廢人認咗佢啦

唔關讀書多少事，父母係國際壟斷企業既管理層，一樣係愛國五毛，淨係睇好中國經濟。經濟呢樣我都無所謂，但講民生政治個d野，真係盞囉交黎嗌，唔會傾得掂。

再偏激過佢哋係其中一個方法

同我老豆一樣，成日以為識好多野，但問深d 就啞晒

屋企個兩個又係咁
成副身家換曬做人民幣擺上去做定期
早排同佢講話睇住d匯率，環球經濟波動
叫佢拎翻d落黎
即刻係度話
「你讀屎片架
我一年係上面收幾多幾多錢息
拎翻落黎一蚊都冇
你仲話學人讀經濟 」

見佢咁硬頸就搬d數據出黎同佢講
講多兩講又發爛渣
「我唔知呀 唔想聽呀 」

個下成個人由嬲變無奈
決定以後佢講乜我都唔會理

有學識少少個d還好 但大部分廢老都親中架啦，論調通常有：

實係美國佬搞事

哇中國好強大

唔好同佢地嘈，會打人的

你仲得閒同佢傾？由佢地自生自滅

以前香港太好境，唔係低能嘅都可以輕鬆賺錢，令班冇廢中以為自己真係好醒

話不投機半句多

有個廢老親戚
同佢解釋完啲野之後佢自知柒左
死都要話自己係啱，話係我唔識野
即場對佢反咗白眼
廢老真係全部都要去打靶

老細同個阿頭都係親中

你親乜都唔緊要，最緊要有理性分析，批判思考 唔接受人地意見啲廢老真係賤過地底泥

佢地識撚美金同人民幣既關係咩 佢地可能連依家美元強勢緊都唔知

唔洗可能，係跟本唔知

廢中廢老 根本好多都無邏輯 唔關心社會

你而家問下佢蝕左幾多啦

雖然佢地肯定答你, 我覺得遲啲人民幣會升返

Exact7ly
簡直係社會嘅寄生蟲

我食鹽多過你食米啦

你食鹽多過我食米既話你死撚左啦

然後又會有一套所謂見解
就算傾開個樣係你熟個樣
都一樣可以堅持己見

你既解釋可能無錯 但係都唔係絕對 變數太多

鈉吸收過量係噉
成日食鹽多過食米

???

通常呢啲廢老廢中都係最撚好命
明明個人垃圾 但就勁有錢 有樓收租

美金仲弱勢？

屌你老母下個月又加息
廢老:我都係覺人民幣強啲

真係死好命 撞正香港黃金時期